比特幣上帝(Bitcoin God)， 比特幣信仰(Bitcoin Faith)

比特幣上帝(bitcoin god)

比特幣信仰(bitcoin faith)

有冇人會買／投資
比特上帝／比特信仰

大陸嘢

好快見上帝

唔係，那大陸網站只係一個加密電子貨幣的報價網

燒山d bitcoin 點？

請問你係邊度見到係大陸人發明？
好多網站detect你係香港會俾簡體中文版你

自己睇bitcoin faith website 個 TEAM page

又係一堆支那狗整出黎既坤錢工具
死開啦支那狗

咁 Bitcoin God 呢 ？